{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045444",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081363?place[place_type]=GID&place[gid]=1081363&place[latitude]=36.5134077646&place[longitude]=126.3331836127&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 향기고운2펜션"
    },
    "text": "美しい香りはお越しいただきありがとうございます。 ここは美しい海と夕焼けが一緒に楽しめるくつろぎの場所で、コッチ海水浴場と方浦海水浴場の近くに位置し、海への利用が便利な場所です。 ここでは干潟体験と海水浴を楽しむにも良い環境を提供しており、広い駐車場と足球施設が完備されており、お客様の便宜のために用意されています。 バーベキューパーティー施設も外部に設けられているので、素敵な思い出をお作りします。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00となっており、バーベキュー場は午後11時以降は利用が禁止されており、焼肉は客室内でも禁止されています。 人数を追加および超過する場合、追加費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと青少年の男女同室での宿泊は許可されておらず、客室内では喫煙は禁止されています。 客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 無料IPTVとWiFiが提供され、インターネットを便利に利用することができ、プールやフットサル場もあり、夏の暑さを避け、日常の疲れやストレスを解消することができます。 またバーベキュー場を利用でき、周辺には防浦海水浴場、コッチ海水浴場、コリアフラワーパークなど多様な観光地もあり楽しめます。 また、海漏らし用具もレンタルしており、客室前のテラスでは美しい海と夕日が鑑賞でき、海釣りも楽しめます。 こちらの客室は様々な種類があり、最大15名様までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所はどこに位置していますか？",
            "answer": "ここはコッチ海水浴場と方浦海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような環境で海水浴を楽しむことができますか？",
            "answer": "ここでは干潟体験と海水浴を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、広い駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "はい、外部にバーベキューパーティー施設が設けられています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後11時以降は利用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を追加および超過する場合は追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットとの宿泊は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には防浦海水浴場、コッチ海水浴場、コリアフラワーパークなど多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "無料IPTVとWiFiが提供され、プールやフットサル場もあります。バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "海釣りはできますか？",
            "answer": "はい、客室前のテラスから美しい海と夕日を鑑賞しながら海釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような客室がありますか？",
            "answer": "こちらの宿泊施設には様々な種類の客室があり、最大15名様までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 481
    }
}